今日我屋企樓下啲保安守衛森嚴

又唔見你地平時咁
我就係唔派利是，吹咩

感覺上過幾個鐘又換一個保安坐陣咁